吹雞要做大灣區人】肥媽：活在大灣區！我哋中國就係要帶領呢個潮流！

吹雞要做大灣區人】肥媽：無論你鍾意唔鍾意，我哋中國就係要帶領呢個潮流！
20小時前57.2K
即時娛樂

資料圖片

肥媽瑪利亞，即Maria Cordero，係梁粉，呢一點，佢從來都唔掩飾。

而且，肥媽好愛國，率先搶做大灣區人，仲呼籲大家，早買早享受，早啲買大灣區嘅樓，否則，遲下擔心大家買唔到呀！
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

話說，日前肥媽出席咗個流動支付活動，自爆之前到粵港澳大灣區做節目《大灣區活好D》，仲喺當地用支付寶買樓。

當日報道重點，都係講肥媽嫌香港樓價貴、大灣區買樓平，退休後想搬上中山之類，其實佢有啲言論仲精采。

「我想同大家講，活在大灣區！」
「你生活嘅環境，你嘅使費，你去周邊食嘢，修甲dup骨，做乜嘢都好啦，個價錢係便宜咗。尤其是你有大灣區高鐵呢樣嘢，我係好贊成人哋去嗰度投資，因為我第日退休，我都會住大灣區。」
「我有六個仔女，十五個孫，我好坦白，我喺中山買咗樓，我就會返中山退休，我香港間屋就會租俾人，係咪？我哋要咁樣計數吖嘛！」
「我啲孫我啲仔女，我全部都叫佢哋，投資大灣區。點解呢？依家嗰度，你遲啲買唔到添呀！」
「呢個係我哋千載難逢嘅機會，當然，聰明嘅人會睇到佢係一個機會囉，有啲人就會覺得，『我唔鍾意！』周街有一千蚊你可以唔彎低去執嘅，啱唔啱？」
「身為一個中國人，你住喺邊一忽你都係中國人0架嘛，係咪？」
「依家全世界，無論你鍾意唔鍾意，我哋中國就係要帶領呢個潮流喇！」

大灣區＝中國製造2025
萬歲

佢能唔能夠準確描述大灣區範圍？

啱呀
佢支持冇所謂
最緊要唔好得個講
快啲返中山

定係佢冇諗住退休呀八婆

香港唔係大灣區

老左有病唔好番黎香港睇醫生就得

死仆街

快撚D爆血管死啦

咁仲唔上去 喺香港做咩

條肥婆係支那人咩？

貿易戰唔好數漏香港就係要帶領呢個潮流!!

好行唔送

自爆之前到粵港澳大灣區做節目《大灣區活好D》，仲喺當地用支付寶買樓

用支付寶買樓

諗住最多都係厄你一百幾十

原來支付寶 個交易額可以咁大

除時俾人昆到破產

至少佢唔係得個講字 不過第日畀人呃 唔好返香港求助 記得揾中共幫手

咩潮流

佢都 on99

香港被包含入大灣區

咁人在香港, 投資香港, 消費香港, 都等同係支持緊大灣區

洗鳩特登翻中山咩

定係佢意思香港實際唔係大灣區一部份, 會真正獨立?

大灣區做起咗就可以脫離中共獨立

退休先去生活?
大灣區咁多機會。做乜唔搬埋上去搵食?

我退休先去

因為佢唔夠愛國

又做返老本行扯皮條

葡萄牙國籍註銷未？

葡萄牙國籍註銷未？

葡萄牙國籍註銷未？

葡萄牙國籍註銷未？

我哋中國

定係

我哋葡萄牙？

好行夾唔送

剩係用來投資？
應該叫d孫上去讀書生活

好嘔心呀，企開d啦

正解

呢條肥婆好撚煩

人生贏家

咁多仔仔女女 仲要香港有層樓收租 退休生活一定好好過

FB有人聲稱係肥閪大仔嘅 neighbour
話佢地一家移民咗去英國

佢上去唱幾首歌煮個餸收40萬 梗係咁講

真是一個愛國的葡萄牙人

其實佢講得岩，買大灣區的樓應該有得升

上面叫停左大灣區project 佢仲走出黎柒做咩撚野

佢賓妹黎個喎

我留嚮香港生活咪已經嚮大灣區囉，啲官死蠢將香港納入埋大灣區，啲人唔駛走已經嚮大灣區啦

除非大灣區唔包香港啦，咁就有唔同

肥媽曲線R 人住？

肥媽係撚中國人，明顯係外國勢力啦

刁大大親身落order 邊會停

你又啱喎

收到風大灣區唔包香港
胞媽講既

難怪佢果陣俾老公打

我啲孫我啲仔女，我全部都叫佢哋，投資大灣區

2廣好過啦

人民幣係咁印，唔升就有鬼啦
不過到時唔知可以兌返幾多港幣